［十三人被捕 最細14歲 涉與七一立法會一帶事件有關］

我屌你老母平時做野又唔見你咁撚快

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

大家如果48小時佢哋冇放人亦冇合理解釋
而且冇成立獨立調查小組
係咪可以當香港已經進入警察社會?